我係Part Time球迷，你問我答

大家好，我係part time球迷
平時唔做運動 行多步都會喘氣
都唔會睇任何運動
叫我凌晨睇波？咪玩啦
點解依家又睇？
屌你唔睇點po ig sc呀 點懶叻點扮緊貼潮流呀
又成日2點先踢 有時睇cctvb啲replay扮有睇
鬼唔知我啲freind有電視電腦呀？
照po囉理撚得你
開波po 犯規po 12碼po 入波po 完場再po
見到又有人跌落地 唔理37 21話佢玩摔角咩
每30秒po一次 務求全世界知我有睇波
世界盃就嚟完 可以quit咗份part time lu

大家有冇咩想問我呢個part time
例如我鍾意邊個球星
利申 我剩係識C朗碧咸同美C

今屆意大利肯定贏

你廚房幾大?